食飽飯去坐叮叮又幾舒服

先2.6喳

睇坐打叮叮